now sales 入

家居上網四月完約，私樓
想搵上網同裝埋nowtv,
意留tg

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻